(突發)外國網站賣免費蛋白粉

[img]
頭先用IG見到有個外國網賣protein話清貨，淨係比運費。
但見到咁抵就起左疑心，上網查到佢個網5月23號先註冊。
然後佢係terms of service到講話佢地係跟斯洛伐克法律，但我係斯洛伐克政府個網搵唔到間公司。
所以想提各位巴打小心D

on鳩鳩鬼佬

係咪其他粉黎架

白粉

我都唔知呀但想提醒各c hing小心小心提防提防

睇錯做魚蛋粉

提大家都比人負評

己正評

推

marketing 黎姐, 桶野免費, 運費=桶野價錢咪得

Save全數

希望真係marketing啦，如果唔係就比人昆